BLM暴民公然侮辱及歧視同性戀

BLM叫一位同性戀人Faggot，仲要搶電話。

左膠點睇BLM歧視同性戀嘅行為

左膠：我唔知！我睇唔到

左膠唔係話要反歧視咩

nigga is the shittest race in the world

之前已經打過變性人，依家仲要咁。

u think?

[左膠真面目] 陳光誠撐得侵果然係盲 個演員收幾錢 搵個白人扮盲

黑人vs同性戀

neo-nazis 扮 Antifa?

黑人憎

唔想人歧視佢又歧視人

兩樣左膠都支持

佢哋更似法西斯

左膠又當睇唔到

下? 左膠民主黨唔係要gay同les既票咩?

BLM 繼續啦喂
繼續玩大佢幫侵侵

同性戀已經out 咗啦，左膠依家最hit 係map, non-binary

BLM但歧視同性戀

左膠竟然spin到話係Trump搞到佢地咁

左膠就係大部份都傻仔
咩都唔知又得個講字

自己話no justice no peace ，自己就不斷製造不公。

只許自己歧視別人，不許其他人歧視自己

侵侵見到應該好想笑

佢哋講完自己唔覺得好笑

講到Burn loot murder 都係侵侵搞到佢哋咁

Metoo都玩爛晒

仲要雙重標準

侵侵助選團又重磅出擊 快撚d得罪多d人啦 only black lives matter

民主黨依家幫唔幫BLM 都死

侵侵BLM 助選團從來唔會令人失望

侵侵一直都講Law and Order，左膠就咩都扮睇唔到。

就嚟民意逆轉

仲有幾個月，慢慢令更多人歸邊去侵侵到

逆轉緊

CNN都要吹風話要stop violence

民意逆轉埋搖擺洲份就真係好笑
BLM出事幾乎都係民主黨洲份地頭
乜又係你呀民主黨

黑人+女人+LGBTQ+環保+素食+殘障 = 完聖體

拜登副手係女黑人
已經係政治正確

左膠先係法西斯

會唔會逆轉埋民主黨州

真，極恐怖

左膠撐Map?????

我就retweet咗 加埋BLM個hashtag
唔係唔支持BLM呀

支持BLM繼續加速

最緊要識玩

第一二張，支持都要燒同搶

neo-nazis 扮 Antifa
neo-nazis = Antifa

免罪體質

Comparable with chinese

根本BLM就係痴撚線

女人都似乎唔work

CNN都要censor Metoo

侵侵赦免女權分子都當睇唔到

whatever, both same shit but different name

民主黨同拜登今次會點樣收科呢
之前拜登同佩洛西向BLM下跪

好似無限寶石咁
齊哂就可以佢玩哂

太早搞

結果送好牌俾侵侵

美國連登仔

殊途同歸

係喎

有晒做咩都得

除左撐侵

Blm，但冇glm

讓子彈飛

Gay doesn’t matter

左膠同藍屍的共通點

2020 China Joe we trust

hater眼中所有問題都係因為原罪侵

你地係咪有咩唔會，人地講明BLM，其他話之你白人黄人同性戀女權全部都要死

民主黨已經割緊

因為黑人有特權歧視同性戀

班戀童以為改個名班lgbt就會侵佢玩
根本無人想痴埋班pedo
左膠更加想拉曬班人坐監啦

究竟nigga毒瘤啲定支那毒瘤啲?

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

點割 班antifa個個都話投Biden

美國已經係第二次有社運搞過龍
#metoo又係咁

繼續咁落去啦
幫侵侵選情

faggot

加速主義好

冇用
割得太遲

黑人generally被歧視係事實
支持black lives matter想黑人整體有更好待遇
唔代表覺得所有individual都係聖人
實際上亦唔會有一個群體係全部聖人
黃絲裡面一樣有恐同分子，如涂謹申之流
咁藍絲又係咪可以捉住呢點問discredit呢主運動？

久唔久就有人share呢啲濕碎花邊新聞，捉住少少野就覺得可以否定到成個運動，十足十藍絲

其實冇衝突 大把歧視同性戀但係唔歧視黑人 例如基督徒

人地核爆都唔割有咩問題
連登仔最鍾意雙重標準

左仔

一班垃圾叫住BLM, 覺得自己高人一等
連做人基本尊重都無

Burn Loot Murder

冇腦生物

所以對準目標有時好有用
而家BLM=無差別looting，就算普通人都反感
當就算話支持BLM既鋪都比人搶果時，就算幾支持都好難撐

民主黨，My 美國

Antifa for Biden

黑人至上>極右

又拉香港來講。

BLM有幾多Burn Loot Murder。唔只幾單喎，BLM Marxist leader仲話looting 係reparation。

仲話BLM爭取黑人權益，爭取到BLM要打爛唔關事嘅雕像、燒聖經、燒教堂。

用爭取公義為藉口，去搶掠、無差別攻擊，應該都係得左膠先會支持。

香港本身係爭取民主，有人恐同都冇雙重標準。但係左膠聲稱要包容同志，但對攻擊同志行為視而不見；一方面話要反歧視，另一方面歧視人。

左膠真面目真係噁心。

點樣雙重標準

左膠就雙重標準喇

唔想人歧視，但就攻擊同歧視人

都要分莊閒先後

#glm

BLM唔出嚟道歉/割蓆，遲早收皮。而家就講左派當道，但如果繼續發展「激進示威=無差別武力」嘅concept，中間偏左嘅支持者將來右傾都唔奇

你根本唔會去睇左膠有無出聲
就認定左膠一定唔會嘈
民主以民為主 同性戀者唔係民？
恐同點會同民主無衝突

其實反送中都破壞咗好多唔關事嘅公物
而我地只係呢兩代人suffer已經咁
人地講緊係幾百年黎由奴隸開始suffer到今日
民怨去到一定程度 咪會有相應嘅破壞
和理非係佢地眼中咪就係口中嘅左膠
只不過你唔係嗰個群體咪可以企起側邊手指指

黑人有特權是常識吧

會唔會轉個屈尾投侵

左膠咪繼續包庇BLM暴民囉。

民主係由人民去決定一群人嘅去路，唔係你所講撐民主，就一定要撐所有同性戀權益。我支持同婚，但成功連任嘅波蘭總統反同反對同婚，咁係咪波蘭冇民主？

香港民主運動唔係無差別破壞，唔同BLM。自己睇下pin 圖啦。過咗一年都冇進步。

因為過去有奴隸制度就要burn loot murder，又唔見過去被剝削賣豬仔嘅華人咁做？

only black lives matter
黑人至上

根本就係，上面有左膠話係爭取黑人權益

ALM

你講嘅係多數人的暴政
唔完全等同民主理念
大陸夠多數人同意香港國安法、武統台灣啦
唔通大陸又係民主大國咩
民主都有分高質低質
論高質民主體系不嬲點輪都輪唔到波蘭

美國華人同黑人都唔係同質類比
人數上已經唔同
剝削程度、歷史上發生過嘅壓迫都不能同日而語
無隔離政策已經好大分別
更何況racial slurs against American Chinese咪一樣係禁忌

呀左膠，乜你以為支那有選舉咩

選舉都冇，學咩人講大多數，學咩人講民主

舉個咁差嘅例子，唔講以為係五毛

波蘭點講都係民主國家，居然舉支那做例子

黑人同華人過去都有被剝削，但唔等於要支持燒砸搶殺。同時BLM初期仲唔割Antifa/Marxist，包庇BLM只會顯得你不分事非。

覺醒嘅同志

諗返起Black Lives Matter啱啱開始嘅時候，啲暴徒喺英國街頭四周圍打爛啲雕像，平治車手咸美頓仲拍手叫好，好撚嘔心。

英國BLM都冇晒聲氣。

早期居然去打爆Churchill 雕像，畫面唔靚就係依啲。

呢個哥哥係搞左個Walkaway campaign, 似乎好多人join

好出息

咁你話民主就係多數決嘛
畀中國有選舉咪就係多數人支持鎮壓香港 武統台灣囉
咁到時係咪有選舉就係民主大國呀？

所以不嬲都無話有選舉就必然有民主
事實上自由之家五月先話波蘭唔係完全民主
Poland no longer rated as full democracy in new Freedom House index

檢視民主體系運作仲會睇埋多數派有無過分限制少數派制訂政策嘅權益，唔係人多嗰邊就話晒事架

黑人同華人都被剝削
但程度同規模唔同，咪會有唔同嘅反彈係有咁難明？
講緊係1.3% vs 13% 人口
你點樣期望到華人會搞到BLM規模嘅抗爭
同埋從來都係用移民黎形容美籍華人而唔係華奴
因為成班係一開始喺亞洲生活得差所以自願黎美國修建鐵路搵錢寄返鄉下
點可以同黑奴貿易同日而語

讓子彈飛多陣

波蘭係唔係完全民主，都未到支那係民主。左膠柒咗就認啦。

民主係人民授權，支那有冇呀。

你認唔認同都好，波蘭總統就點講都係有民意支持。到最後一個國家點樣制定政策，都係人民授權嘅總統決定。所以話撐民主唔等於人民撐同志，自然都冇雙重標準。

但左膠標誌自己反歧視，然後歧視同志就係雙重標準。

你知唔知華人當時起咩環境做嘢，當時都係有鎖鏈鎖著起屎尿之地工作。但歷史過去，亞洲人起美國自力更生，成為美國平均人工最高嘅種族。黑人要平權，唔係靠左癌放火殺人，而係去俾多d機會平等地同其他人競爭。不過BLM依家爭取Marxism 同侵侵落台，鬼唔知係成個package。

on9
Don't forget Chinese

Antifa = Pro-China = Nazi
不用分那麼細

「檢視民主體系運作仲會睇埋多數派有無過分限制少數派制訂政策嘅權益，唔係人多嗰邊就話晒事架」

其實呢個先係民主嘅普世要求。冇左呢一點嘅，完全忽視少數派權益，只會淪為多數派暴政

以為香港人過左2014-2020嘅洗禮，呢個定義已經變左常識。估唔到竟然有人唔知

啲垃圾左膠成日攞BLM同香港比

民主自由可以立個法就搞掂
但係歧視依樣野唔係立個法就會消失

原本唔係好想講off topic 嘅嘢

民主重點係民意授權，我原本係反駁

「支持民主 = 一定唔可以恐同」依個論點。

民主本身無可避免最壞係多數人暴政，但都係民意授權。例如英國公投都係多數服從少數，至於係咪多數人暴政就自己決定。

要盡量避免多數人暴政，又唔要少數人暴政，檢視多數人係咪傷害少數人利益，而避免破壞社會公義，叫共和。共和係主權在民，強調憲法同資源分配以制衡多數人暴政。

黑人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女權>>同性戀>環保撚

女權變咗BS

拜登俾人告性侵單嘢，左膠當睇唔到。

突然記起有個例子，彭斯本人都係支持香港爭取民主，但好反同。

支持香港民主但恐同，唔可以話係雙重標準。

我支持同婚都係咁講。

而家個左膠金字塔
黑人女權lgbt肥人環保動物應該點排

依家

黑人 > > > 環保 > > 動物 > LGBT，女權，肥

左膠企邊邊好呀

吓? 答我呀

點樣係事實法?

咁槍殺異見者仲要係孕婦又點睇啊?
殺白人細路呢?媒體封殺晒唔報喎咁又咩一回事啊
示威期間殺黑人警察呢?

你是咪弱智
多人支持唔代表係多數決
個個都支持武統台灣唔代表中國決定武統台灣係基於民意授權
搞清楚啲邏輯再衝出嚟柒啦

不過有邏輯就唔會做左膠啦

咁係你唔明姐
我只係想講多數決=多數人暴政=/=民主
唔係想講中國而家係多數決
上面樓主唔明我已經放棄

求其網上見到張圖都信十足
成個無腦藍絲

咁你舉支那個例子做乜勁。

我一路都話係人民決定，人民授權，你走去講支那多數人支持。

Search 下黑人罪犯幾多人？白人罪犯幾多人？

黑人犯啲罪全部係要判死刑？
同埋警察幾時有直接處死權

中國咪就係多數決會有災難性結果嘅最明顯例子囉
唔一定要佢當下呢刻有民主制度先幻想到下嘛
想像力咁差？

佢張圖個percentage 對照係起罪犯個population 入面計，唔係Total population。統計都唔識。

佢張閪圖乜柒都無標
就咁whites blacks你就當佢係計criminals？
Source呢？
判斷事實靠盲信同印象？

都係你想像，好似上面講多人支持唔等於多人授權。舉個例子咁差仲話我。

咁多真實經典例子唔舉，舉個咁嘅例子。

左膠腦短路喇 左膠心諗今次點做好

人口基數，白人多個黑人好多。黑人應該10幾個percent

盲都知你用總人口計係錯。

黑人比白人多犯，但跟據你張圖，白人反而俾警射多。

破壞公物目的係咩 ->示威
搶劫目的係咩 ->不勞而獲

同性戀20年後唔敢講，但而家呢刻包容同性戀應該未係一個普世價值

你上面講犯罪人數
但張圖就係prison population
兩樣野唔等同 亦唔反映同一樣野
犯罪多啲群組未必最後坐監多啲
好多野會影響到最後imprisonment
最明顯係兩個群組擁有既法律支援係咪等同
如果坐監多啲嘅群組就係作惡最多嘅人
咁中國最作惡多端嘅應該係新疆人

同你講返美國犯罪人口
根據美國司法部資料
（）
2018年犯罪人口數字
白人佔六成九
黑人佔兩成七
而根據返上面華盛頓郵報數據
被警槍殺白人只佔五成
而黑人佔兩成六
即警槍殺比率只同黑人犯罪率掛勾
但無同白人犯罪率掛勾
更無出現你所講白人罪犯被警槍殺嘅機會高啲
嗰張閪圖嘅數字亦係純屬鳩噏

補充多句
你提起監獄人口就岩
白人犯罪人口多過黑人成四百幾萬人
但最後坐監嘅竟然係黑人多啲
成件事都極離奇
唔通真係一啲不平等現象都無？？

你明唔明自己講咩

依到嘅Arrest「被捕」有份輕重，警察用槍都會按照罪嘅輕重而決定用唔用。唔通你simple assault 又會亂用槍？講到好似香港黑警咁。正因為想盡量exclude 一定唔需要用到槍嘅case，先唔會學你咁計晒所有人口，跟著不分輕重計被捕人口。

尤其係最近俾人射死嘅，都係過去有犯罪紀錄，又極唔合作嘅重犯。

都係個句，睇嚴重性。被捕唔等於落charge，更唔等於定罪成犯。

黑人殺人犯比白人多，但黑人只有<14%人口。咁你所講嘅不公平現象又點解釋？

最近俾人射死嘅著名例子*

lmao you fucking chink

BLM暴民公然歧視亞裔記者

BLM 好Enjoy幫侵侵助選